今晚可唔可以 2 邊手足一齊支持牙朗美斯？

下場世紀對決咪可以隻揪隻
呢世第一次
亦都可能係最後一次

大家一齊攜手支持好嗎？

唔可以 球王係普巴

可以

上機返西甲就對決到

每年都對決兩次

世界盃係未對過吖 清

我都係咁話

牙朗要被賣啦

美斯迷

仲撐唔撐牙朗